2k19因delay問題想搵人夾買vpn

有興趣

DELAY到係咁輸 .. CLS

但係18 delay左一年 19先下定決心要解決佢

原來可以share

用咗3年Expressvpn 而家先知

myteam同 rec center情況點

rec center我用唔用都無delay 唔知點解
但mp就差好遠

我mp無事 但係rec center mt極差

有興趣， 但想用嚟試另一隻連日本嘅ps4 籃球game

好有興趣

邊度睇要咩router ps4先用得？

巴打 仲有無位

屌奶星 打風前都係30幾勝7敗 打完風連窮9場 差d扔爛左個手制

如果係router駁router先lan線入ps4，係咪要兩個換哂

不如巴打講多少少個vpn

其實無咩講 test出黎個ip係13.124.1.1
香港連過去係100ms左右 玩籃球game小小delay都好明顯 所以好lag
ping呢個地址 理論上越低越好啦 咁咪慢慢試vpn
試到而家呢個係最好了 穩定44ms

巴打 你果邊仲有無位 想試玩幾鋪
用左呢個vpn 係咪完全唔delay 同玩單機一樣？

巴打們仲有冇位可以試下?

mt連線真係lag到癡線
唔係延遲咁簡單直頭係成個畫面跳下跳下咁

巴打，有興趣 番到屋企睇下個router係asus邊個型號先！

點用

請問邊個server最順

mt好似係睇兩邊玩家既連線質素
是旦一個差就會lag
反而同server個連線速度唔會有太大影響

mypark同rec就係睇自己同server高唔高ping
就算自己lag 都唔會太影響其他人

用電話放wifi用唔用到
真心想解缺lag呢個問題
但下下ps4連都有卡機問題

唔得 個vpn會隱藏你ip 放wifi出黎會連唔到 一定要用router

屌暫時發現到個問題 個vpn無得強制其他裝置登出 要搵客服搞 好撚麻煩 要夾真係大家試好用好先夾

點知道係用韓國server？會唔會直頭轉用美服，美國vpn效果最好？

搵齊人?

你自己買左30日先啦 我比你試完 你覺得唔ok 我無得取消你果邊個登入
你用先覺得有效先搵我啦

Setup教學係咪跟youtube就得?

yes 好簡單

好 今晚研究下

想問下點test自己連去2k個ping?

電腦駁連左vpn既router
開cmd打ping 13.124.1.1 -t
44左右就係正常 80-100就係唔成功

Ttl 44?

呢個無所謂

44係ms

咁請問 位元組32 時間204ms ttl 44咁成功嗎

咁就正常 可以去mp試下

直接駁lan線會唔會順d?